今晚達哥真係好勁

雖然佢係玩過，但係直播兩take內咩都殺得死
成晚玩得好smooth
臨尾個收工mode真係赤鬼都行埋一二邊

你已被此用戶完全封鎖，無法查看回覆。

達哥

幾勁 終於見佢玩隻狼

Thanks

一路覆twitch一路覆連登

以為繼續bio

ＤＳ３打無名無恥到靠屈盾贏，擺明偷練都過唔到

屌你老母呀